有無人有玩過素晴らしき日々～不連続存在～

好深刻記得條女係地基個到輪奸好撚心up,之後發現連條女都係自己幻想出嚟,可憐到喊撚咗

劇透

咁鬼耐歷史唔怕啦

高島拓榴慘到

最無辜真係佢了,但佢真係推動咗好多劇情
BTW間宮卓司真係好正

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

希望知更巴係玩膠
又唔回應唔知想點
唉

好難係lo,睇完上邊既整合

希実香世界第一

h漫黎?

H驚

佢嗰章真係精神折磨

女角最愛就係佢

依家係hd版全語音
係時侯入手
隻game好正

好痴鳩線，我飛得就飛

佢個ending真係翻睇幾多次都係咁正
仲深刻過本篇結局

胃痛驚黎?

中段係

但係係劇情到大概估到佢同高島一樣都係比人輪過

會嘔 有d位好精神虐待

中段最胃痛不過唔代表其他段唔痛

卓司章同高島章睇到我瞓唔到覺，瞓著都會無啦啦彈起

開始見到神同天使
有把死人聲係到煩尻你個到勁難頂
好嘔心

嗰兩件MK妹真係要碎屍萬段
高島同希実香條線入面皆守型到仆街

卓司嗰章都好撚癲
又屌檯又屌老豆又裸跑又啪嘢又雜交
仲要寫到鬼死咁詳細